專家： 香港正進行無產階級革命

即係攬炒

全面實行人民民主專政！
打倒資本階級 ！
破四舊 立四新！

馬克斯: 資本主義會去到盡頭